老衲高度懷疑31碎男武警同22碎女武警曾經有做過愛

老摩認同

老帕認同

放落文宣到煲大佢

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

點可能無

你個名

希望22歲母狗同所有狗都做過愛

老工同意

老流認同

牛逼死了

好耐冇見過呢個碎字

老鳳認同

我初步確認

老隨認同

好少可咁應同老衲

實有

帽接觸呀

老元認同

應該69埋

老學認同

但係人地話冇接觸

否認得咁快, 肯定身有屎啦

老雷認同

此地冇銀

明眼人都，G!!!

唔出奇

雞屌狗.jpg

有無諗過係一齊幫 PK鄧含過撚？真正3P。

會唔會同你講做過愛

任屌架喎

真係冇接觸會話唔識佢， 唔知佢係邊個。

你知佢知 㔁蛃糨都G

老R 認同

老毛認同

老花認同

老警認同

膠po 上熱門
屌你老母

電光火石之間做了

警G

老單認同

真係有性交過?
奇怪，荒誕，活絕，出軌

狗係交配 唔係做愛

聽講22歲果隻女武警公廁黎，好多狗都屌過

初步認同

老活agger

濃厚接觸

條女好樣衰喎

公廁夠污糟啦 你急起上嚟咪又係入去

oral 算唔算

老看認同

貴圈真亂

老總認同

老hi認同

老C認同

老雞認同

可能飲咗酒有親密行為
ons

唔怪得777禁酒 原來收到風

老戀認同

老予認同

真勇士

拉

今年wish

老東認同

單眼佬認同

防暴專用天使

佢仲刻意提佢同女警冇關係

老蔥認同

老糧認同

老包皮認同

個比喻

其實班差佬差婆係咪日日俾人打懵仔針？
個個思維都唔撚正常，又唔知點解咁撚愛國但又唔上大陸做公安，又成日做撚埋on9野，情緒成撚日失控，咁撚怕死又要扮威自high

衲dee遲下幫佢兩隻做絕育手術

老撚認同

認同..點會無..無就唔會特別講..

老蟹認同

老起認同

老滄認同

老Ken認同

老菜認同

老禁認同

老闆認同

老巴認同

老命認同

老閃認同

推

有帶套咪當無接觸

個個都係沙勇新

單眼佬都知

老三認同

你唔可以咁講，會俾人告，應該係有直接性接觸

老光認同

老仔認同

老老認同

老沙認同

人類係做愛 畜生係交配

老千認同

無可能得咁少

老樹認同

老T認同

老孩認同

呢到唔係法庭, 真係唔洗講證據

老花要戴眼鏡

老叔認同

老肥認同

老木認同

應該係除非唔係

老導認同

老蝗認同

老2認同
popo御用肉便器

老失認同

老癡認同

老樓認同

老白認同

老手認同

老軍同意

老柒認同

老叔認同~